唔好內哄唔好內哄唔好內哄唔好內哄唔好內哄唔好內哄唔好內哄

越嚟越多post屌柒要話出港島既人
雖然大遊行係不完美
但千祈唔好內哄呀 唔好比人帶風向
一內哄就玩完架喇
有咩攞出嚟講 唔好屌

唔好比分化撚帶到風向呀

推 警世呀

話明核彈都唔割 點解少少事都嘈 FB仲喺一致
咪撚好似個怨婦咁啦 共同敵人喺政府

推啊 次次都係咁

pish

有咩攞出嚟傾 唔好屌鬼

最讚成係呢個post
連登就來比中共同mon post狗玩謝

可檢討 但請保持理性 勿上頭勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

好多五毛帶風向
兩邊都係佢人

請停止再推屌柒大遊行既post
唔好比分化撚分化到

點解啲屌鬼分化po可以有幾百正評
大家唔好中計

連登要開始成熟啦！！！！

推

絕不割席 我哋唔可以重複五年前嘅錯

警世，大家可以進步學習，但一定要接受錯誤同失敗，唔割唔內訌

穩住軍心

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

明白今日咁多心比人拉大家好嬲
但係唔好比怒火遮蓋頭腦
有咩唔完美攞出嚟講
冇野係講唔掂

核爆都唔割呀

推唔郁

Push

今次遊行不完美
下次轉做18區開火
過左去唔好再屌

唔係內哄 有問題就要講
今日個大遊行係泛民吹既 話就話和理非
但現實會點 有冇盡做搞手責任控制？
唔係話左膠 而係搞完好走 咪L留啊 hit and run 講左n次啊
好多前線年紀輕 唔知點保護自己
大遊行衰左咁多次 唔該真係好好上一課

一世都唔割 唔好內哄 大家齊上齊落

一定唔可以內哄，比敵人成功分化

抗爭原則不分化 不割蓆 不篤化

行動策略言論永遠可以修正

因為我地香港人前所未有咁團結 先可以行到依家。

香港人一齊加油

D人屌人裝修個陣你唔出黎講？個d就叫建議
而加話遊行無用就叫內哄

討論可以 但越嚟越多post係純粹屌鳩遊行
入到去一啲內容都冇 完全係分化post
咁都可以幾百正評 好危險呀

推
不 割 不 分 化

內咩哄 次次零晨 或者有活動都係有大量分化撚

大家一番屋企 又一致番

比佢拉走左討論焦點 唔講未來行動咪比五毛成功左？

用開連登既 幫幫手 直接不推文 拉走佢就得

未必日日都好成功 記得體諒啊

咁可唔可以下次人人都反對港島遊行呀
睇到咁多手足俾人捉左
真係唔係咁易冷靜到囉 明明已經成日話港島遊行係唔得既 人數聚唔到仲點百萬行呀

最重要係 上連登既人
冇人阻止港島遊行已經係一個錯既行為啦
俾佢發起到
其實我地個個都有責任 要反省

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

咩叫集中撚唔係弱智就係鬼呀
唔好比呢啲風向post上到去呀大家

黑警開完槍都高度讚揚合理合法，完美示範乜野叫不割席...
無理由我地咁易被分化嘅
大家加油，要團結啊

經過今次汲取教訓
下次18區再開花！

燒親記者呢年事都係
道唔道歉可以傾
但唔好一嚟就屌柒道歉班人
咁樣落去好危險呀

無內哄本錢

為犠牲的手足行落去

一內哄就玩完架喇

呢個可以出聲明道歉
但一定要講埋 不排除係黑警所為
因為示威者對記者冇敵意
再拎埋黑警打記者 射記者既片同相出黎
spin 個焦點去黑警到

要學對家 做咗啲咩都唔應該即割